msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "OTA"
msgstr "在线升级"

msgid "Already the latest firmware"
msgstr "已经是最新固件"

msgid "Check update"
msgstr "检查更新"

msgid "Found new firmware"
msgstr "发现新固件"

msgid "Download firmware"
msgstr "下载固件"

msgid "Cancel download"
msgstr "取消下载"

msgid "Firmware downloaded"
msgstr "固件已下载"

msgid "Flash image..."
msgstr "刷写固件..."

msgid "Flash image"
msgstr "刷写固件"

msgid "Checking..."
msgstr "检查中..."

msgid "Check failed"
msgstr "检查失败"

msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

msgid "Download canceled"
msgstr "下载已取消"

msgid "Download failed"
msgstr "下载失败"

msgid "Upgrade firmware On the Air"
msgstr "在线升级固件"

msgid "Keep settings configuration"
msgstr "保留配置"

msgid "Keep installed plugins(test)"
msgstr "保留插件(测试)"

msgid "Online firmware update instructions: Before expanding and upgrading, use the [Expand Partition]to expand the mnt partition; The remaining space is more than twice that of the firmware expansion; Expansion firmware DD does not retain configuration flashing; Not expanding to the default flashing mode of the system can retain configuration upgrades"
msgstr "在线更新固件说明：扩容升级前先用【扩容分区】扩容mnt分区;剩余空间是扩容固件的2倍以上;扩容固件刷机不保留配置刷机;不扩容为系统默认刷机模式可保留配置升级"

msgid "The latest firmware"
msgstr "最新固件"

msgid "The image file does not contain a supported format. try again later."
msgstr "镜像文件格式不支持或损坏。稍候再试"

msgid "History Log"
msgstr "历史更新日志"

msgid "Found downloading firmware, will show progress"
msgstr "发现下载中的固件，将显示当前进度"

msgid "Select expansion mode"
msgstr "选择扩容模式"

msgid "Not expanding to the default flashing mode of the system can retain the configuration, while expanding firmware DD does not retain the configuration for flashing"
msgstr "不扩容为系统默认刷机模式可保留配置，扩容固件DD不保留配置刷机"

msgid "No expansion"
msgstr "不扩容"

msgid "Expand by 1G"
msgstr "扩容1G"

msgid "Expand by 2G"
msgstr "扩容2G"

msgid "Expand by 5G"
msgstr "扩容5G"

msgid "Expand by 10G"
msgstr "扩容10G"

msgid "Expand by 20G"
msgstr "扩容20G"

msgid "The system is flashing now.<br />DO NOT POWER OFF THE DEVICE!"
msgstr "系统现在正在升级。<br/>请勿关闭设备电源！"

# msgid "Device will reboot shortly. You may need to renew your IP address."
# msgstr "设备将很快重新启动。您可能需要重输固件IP地址。"

msgid "Don't worry, prepare first"
msgstr "别急，先准备一下"

# msgid "Flashing progress:"
# msgstr "升级进度："

# msgid "Flashing:"
# msgstr "写入数："

msgid "Flashing in progress"
msgstr "正在升级"

msgid "Firmware Upgrade"
msgstr "固件升级"

msgid "Starting flash process"
msgstr "开始刷机进度"

msgid "Starting flash firmware"
msgstr "开始刷机"

msgid "Preparing flash process"
msgstr "正在刷新系统"

msgid "Flash failed! Check log for details"
msgstr "升级失败了！查看日志以了解详细信息"

msgid "Could not reconnect automatically. Please try to access:"
msgstr "无法自动重新连接。请尝试访问："

msgid "Preparing extracted image"
msgstr "提取固件镜像"

msgid "Error: Extracted image verification failed"
msgstr "错误：提取的固件镜像验证失败"

msgid "Operation timed out! Please check device connection manually."
msgstr "操作超时！请手动检查设备连接"

msgid "Device will reboot shortly. Trying to reconnect"
msgstr "设备将很快重新启动。正在尝试重新连接"

msgid "manually."
msgstr "手动。"

msgid "error: Could not determine expansion path or device"
msgstr "错误：无法确定扩展路径或设备"

msgid "Expanding partition"
msgstr "扩展固件分区"

msgid "Could not reconnect automatically. Please try to access one of these addresses manually:"
msgstr "不能自动连接，请手动输入访问地址："

msgid "Flashing completed, syncing"
msgstr "刷机完成，刷新中"

msgid "Rebooting system"
msgstr "重启系统"

msgid "Running sysupgrade command"
msgstr "运行upgrade系统升级"

msgid "Writing image to flash"
msgstr "写入固件"

msgid "Extracted image verification"
msgstr "校验扩容的固件"

msgid "Flash complete! Rebooting"
msgstr "刷写完成，重启设备"

msgid "Flash complete!"
msgstr "刷写完成"

msgid "Flash failed: "
msgstr "写入失败:"

msgid "Preparing upgrade environment"
msgstr "修复更新环境"

msgid "Verify firmware files"
msgstr "校验固件完整性"

msgid "Fix GPT expansion partition"
msgstr "修复扩展分区"

msgid "Saving configuration files"
msgstr "存储配置信息"

msgid "Creating ramdisk"
msgstr "建立虚拟盘"

msgid "Switching to ramdisk mode"
msgstr "切换到虚拟盘模式"